童顏男的煩惱

童顏真係好煩 去剪頭髮比人問 自己黎定同啊媽黎 我都已經19歲 最後仲要剪左個勁短既頭 味剪之前都唔覺甘童顏 剪完真係屌一聲

似28-30 放心

玩完？

唔童顏

我得168 考慮緊做gym 同曬黑d唔知有無用

樓主好細粒？

借刀？

我生理方面好正常 😐

無借刀 我放得出黎 都唔怕批評 求真心意見

帶con啦
換晒啲衫 著返啲有領嘅野
已經好好多

自貼渣著自己個名是常識

我似中年😂😂 如果係我都想

影左又代表咩？ 都出哂樣 又要證明！

好熟口面 張相好似連登見過

copy and paste 張相就係自己

一張之前既相

一D都唔童顏

我咁都唔叫童顏 點解d見親人都問我讀中幾！

你親人怕講事會傷你心

36 歲咁

又bin Keith哥屍

又bin

邊忽童顏

童唔童顏冇人care 樣衰先係重點